[你話我分化都係咁講]去既人都係抵死既

727好危險 唔夠牛屎佬打架

PISH

發夢見到啲war game裝備都幾勁

試野

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

727攻略快D出啦，唔係唔夠時間買裝

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！